想問下有幾多人冇能力走

我

其實連登仔會唔會睇得制裁太輕鬆
你依家係屋企梗係可以話攬炒點點點
但真係實行咗
你之前嘅所有野都會冇曬
Iphone會貴咗
Ps5冇得第一時間入手
電影唔使講
物流業全部898
金融業死得
就算有得買
都冇錢買
可能要餓一餐飽一餐
你啲小朋友可能都食唔飽
同委內瑞拉啲小朋友一樣幾個月就夭折

由第一世界跌到第三世界水平
仲要唔知幾時完

中國同香港政府唔搞咁多嘢咪唔洗累到全香港比美國制裁囉！

你未走資咩

學生走到幾多？

算啦 啲連登仔咪又係喺屋企叫人搞事 反社會人格
想成個世界大亂就最好
好多一早利用香港搵哂錢 咪移民囉
你地後生無料移民就你死你賤啦
最好就係上連登水啲𡃁仔出去
比人拉左 佢地又移唔到民
最緊要自己走到咪得囉

手足？ condom 黎咋
林鄭講得好岩 啲𡃁仔先係最慘 比人煽動 無哂前途

This is兒登

我 我想攬埋哆啦A夢一齊走

一早就知個個都係咁

連登仔得把口嫁炸
你係咁多人真係移到民咩
睇下上班台班2020失業fg
如果再失多半年一年業既話應該已經集體自殺

iphone ps可以唔要
電影可以唔睇

食物你都知自己會奶嘢
走唔到就好心開始囤糧啦
我上年11月已買咗一年嘅米，幾個月嘅罐頭，大大支嘅蔬菜汁放咗喺屋企。

仲買咗三樽油用嚟做燃料

香港人識換定美金，唔識換定食物？

一年嘅米

你走黎都係買多啦A夢 精品
你留係香港一樣姐

其實好正常，11月嘅時候考慮嘅因素係多

一嚟有武漢肺炎啦，預有機會門都出唔到，又或者泰國越南慘到出口都有問題

二嚟考慮有機會軍管，港元暴跌，相對嚟講就係物價唔穩定，除咗避開突然斷糧嘅風險之外，亦都等於唔洗食炒價

三嚟11月認為中國會中非洲蝗蟲同草地貪夜蛾等等嘅蟲害，真係饑荒起嚟港共獻米同有蝗嚟走私糧食都唔出奇

================
嚟緊面對可能出現嘅制裁甚至中美戰爭
囤糧嘅原因係只會更多。咁既然走唔到，準備定都係要

但都可能無事發，但一般保質期係夠嘅，真係無事，可以照食，都唔會因為過期而蝕咗

我係10月11月買，百佳見買多咗，自然會補返咁多貨，12月中乜貨都補齊。

你之後廢炎果陣買唔到米根本唔關我事

你仲應該要多謝我提早買咗，物流未停已經提早補咗我果份貨。唔係我都要落街一齊掙米，你更加買唔到

我都無！

呢樣堅

撇除呢個立場，作為香港人都希望美國極重手制裁同推倒中共。

有冇制裁 我哋同下一代已經要活係恐懼之中
依家啲黑警捉你返去打已經完成冇後果

呢個係1997年已經注定既結果